誰人又會可憐我

無

重重重

可憐你乜先得架? 講d唔講d